威尼斯交通問題

想問下大家如果只係留係主島其實係咪無乜需要買actv張一日/兩日券？
另外，玻璃島同彩虹島係咪真係咁非去不可？如果真係去，要預幾多時間係依兩個島？

去得威尼斯都唔去Burano
二百零蚊任搭一日ok la

係，主島行路就得

果兩個島都唔去 不如你留返係香港好過喇

點解唔去 兩個島主要景點黎
btw 兩個島d野食貴過主島
到時一係自己帶野食 一係食完野先去玩

主島玩1-2日到
加埋3日好夠

burano 雪糕好味

記住食墨魚意粉

join左klook tour

威尼斯4日3夜夠唔夠玩？？

夠有突
外島1日
主島1-2日

3 日兩夜都夠
搵一日去Milan

1日主島1日外島都夠
想食野咪留多日

我宜家plan緊搭thello 九點零到威尼斯，嗰日係最後一日狂歡節所以應該會全日係主島，第二日全日威尼斯定去outlet,第三日朝早搭火車去Rimini

其實認真搭船可唔唔洗買pass
淨係買一張單程keep住佢然後任坐，佢唔check 的

2日都夠

其實好細 彩虹島同玻璃島 休休閒閒大半日都玩完

我都諗住join klook算，平過買自己買船飛

最好買張1day玩哂啲外島
不過Torcello唔好去，冇嘢睇的

外島好值得去
嗰少少交通費咪咁計交啦

我個遊記post有幾個巴打都被人check過 我自己就無，所以都係睇彩數，會check的

CHECK 架. 咪害人!

利伸: 被CHECK過.

利申 買一張然後唔打飛 有人check先比飛佢打 點知幾

Venice D 餐廳多數除左收Service Charge仲會收Cover charge
要預左比佢呃少少錢